tulli ette Migli Mandli ja kaiwas:
et temma sullane om temmaga, laste perrast tülli länno, ja perrast kaklema:
Kutsuti ette Migli Lodos tunnsitamma. To es woi sallada ja tunsit, et sullane om süüdlane.
Koggo konna Kohhos most sullaselle 20 katskümment witsa löögi. Se sai ka ärrä antus.
